奶共屎萊姆幾撚時收皮

屌你老尾枉你係香港三大youtuber之一
全部係香港人捧你上去
淨係識呃d吾知發生緊乜事既細路
用下香港人帶畀你既名氣同金錢做下野啦仆街
吾撚識幫拖表態撐香港都算
仲係到拼命地生存 我生你老母存咩🖕
屌你好撚感性？乜都無做過係到拼命生存
揸撚住香港人畀你既錢嘆世界就有你份
捐物資？上前線？去現場？連發聲都冇你個撚樣拼乜撚野命生存？
番大陸撈啦冚家產 香港人吾撚需要你呀
番去撈bilibili啦
鬼吾望你個b承受番你呢堆棄香港於不顧既人所帶黎既惡果😊
屎萊姆 收撚皮啦！

成撚日成都成都，宣揚大陸文化
冇改錯命，屎一篤

3大??
無人識佢WOR...

叫佢返上去住

咁你要記住佢 唯一一個可以咁冇尊嚴叫自己做一舊屎既大男人🤣

香港人唔可以再因善忘而放過佢

做男人做到可以叫自己做屎既人 對佢可以有乜期望丫

唔得閒理啲無聊人

佢示威果日起碼叫有着白衫，有無行就唔知啦
佢老婆都有表態
不過呢幾日冇留意佢up過咩

大家就唔好再睇呢啲垃圾🎊